購買iTunes電影Bundle

之前經iTunes買過共六集嘅狂野時速Bundle，平均每集價錢比較平。
我而家想收藏埋第七集，咁如果選擇買七集Bundle係要照俾HKD$488，定俾兩個bundles嘅差價？
唔該巴打！